麻煩admin del post

因為排版問題，可以del以下post?
藍絲：「已經變質，爭取民主要放火破壞咩？」點答好？

del得咁快 蓮囝

是啵

呢個post都有討論

呢度沒del po,只有del會員